{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_065420",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/2485115?place[place_type]=GID&place[gid]=2485115&place[latitude]=36.5951823514&place[longitude]=129.4077922111&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "영덕 바다스케치 펜션"
    },
    "text": "ペンションは海水浴場のあるところに位置しています。 入室時間は午後3時、退室時間は午前11時と定められています。 送迎サービスは提供しておりません。 バーベキューを利用するには人数に合わせた炭やグリルが利用でき、費用は人数によって異なって策定されています。 幼児の場合、基準人数に含まれ、追加料金が発生することがあります。 無料でワイファイを提供しており、ペットは入室できません。 駐車場は無料でご利用いただけますが、状況によってはご利用いただけない場合がございます。 入退室時間が厳格に定められており、追加人数はペンション管理人と相談する必要があります。 追加人数料金は当日現地にてお支払いいただく必要があり、入室を拒否された場合は払い戻しできません。 ペットと一緒に泊まれるお店でなければ、ペットの入室はできません。 バーベキュー場やその他の付帯施設を利用する場合、追加料金が発生することがあり、イベントや付帯施設は状況によって変更されることがあります。 予約管理には若干の時間差で誤差が生じる場合がありますので、重複予約が生じた場合は先に予約された予約件が優先的に処理されます。 ペンション運営ポリシーに基づいて基準人数と追加料金は変動する場合があります。 未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。 客室情報は、各市魚、貝、カマツカ、柳の枝、トゲ肉、オルムチ、金剛餅、ヤマメのように基準人数と最大人数が異なる設定になっています。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの入室時間は何時ですか？",
            "answer": "午後3時です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの退室時間は何時ですか？",
            "answer": "午前11時です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを利用するにはどのような手続きが必要ですか？",
            "answer": "人数に合わせた炭やグリルを利用でき、費用は人数によって異なります。"
        },
        {
            "question": "幼児の場合、追加料金が発生することがありますか？",
            "answer": "幼児は基準人数に含まれ、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットは入室できますか？",
            "answer": "申し訳ございませんが、ペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "駐車場は無料で利用できますか？",
            "answer": "はい、駐車場は無料でご利用いただけますが、状況によってはご利用いただけない場合があります。"
        },
        {
            "question": "追加人数料金はどのように支払う必要がありますか？",
            "answer": "追加人数料金は当日現地にてお支払いいただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場やその他の付帯施設を利用する場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー場やその他の付帯施設を利用する場合、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "予約管理に関して、どのようなことに注意する必要がありますか？",
            "answer": "予約管理には若干の時間差で誤差が生じる場合がありますので、重複予約が生じた場合は先に予約された予約件が優先的に処理されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者はどのような場合に入室できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 453,
        "QA": 385
    }
}